死廢佬傳播中國武漢肺炎

唔帶口罩同企甘近，我屌你老母

班廢老死鬼埋最好

我每日返屋企經過附近公園，又係有兩堆呢d垃圾，平均年紀七、八十歲，疫情初期冇戴過口罩，到政府要全部人戶外戴口罩，至黎做樣戴幾日，好多仲戴落下巴，效果同冇戴根本冇分別，呢排直頭個個除晒冇戴，圍埋賭錢、捉棋，講野大大聲又周地吐痰，街坊經過要兜路行，怕撚左佢地！